宜家㷫撚過火屎 可以點做...

家母又唔比岀元朗 可以點...

瘋狂打機 唔好開連登同fb 真心

唔好單拖出呀。

我都想打下機 不過真係冇心情